啱啱搭的士，明明我俾足$23.6

跟住個司機屌鳩我，話咩一毫子乞衣都唔要啦

都痴撚線俾足錢都要俾人屌老母

畀23.5

係喎，你咁講又提一提左我

班撚屌都唔會找足錢

下次屌到佢反皮先

我都係咁話，成班港中港老俾人縱壞哂

你識條鐵咩，四捨五入呀

無錯一百蚊做單位

屌咩 之前小數喺4樓下都round up左

試過$25.2 佢收$26

正常應該收23